【雙喜臨門】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

雲加

Bye Jack Wilshere

仲諗住睇埋上個po個羅馬數字係咩就開po

又想呃負皮

簽左？

查子1001 好波

沖完涼都冇人開

牛奶而加有幾錢週薪？

110K+bonus(好似)

有咩影響 本身都無

Jack

super jack

自由身好似唔係特別高

3年約

leno黎左英國
條女好似留係德國

會唔會比帽leno帶

迷雲五虎已敗於愛蛇手上

boris johnson都辭埋職

邊8條撚屌正評牙

\|/

RIP路狗既CI

1左

呢條友之前叫侵幫英國同EU DEAL brexit

幾時官宣呀

牛奶

dream come true

Arsenal FC @Arsenal

@JackWilshere Good luck for your next chapter, Jack - and we'll see you back here on August 25 👊

#WeAreTheArsenal 🔴

遲下睇住牛奶對呀記

唉

離開也是愛 對住big 5出盡全力 對住阿狗就hea踢

會唔會今晚官宣牙托？

睇下12點有冇

屌你老母五毛狗

太子走得好

有冇轉會新聞既twitter 值得follow

如果淨係阿狗轉會

一打開見到廢老個ICON

@miliksport

All fake news

雲的離開也是愛

wilshere>xhaka

官酸未

Arsenal U23 coach Freddie Ljungberg.

我已經每15分鐘refresh 一次twitter

官宣未

FEEL到12點會做野

開通知咪得

球球接實

Leno今日先揀19應該係等白簡迪決定要唔要19號
否則Leno唔駛等咁耐先決定19號

dead rising垃圾到

相都未似影左啦
等聽日啦

悶到癲

一個不眠不休既團隊

使唔使學埋19000玩彈琴

訓練片好正，分明係想畀人知有分別
以前通常馬騮搶球加跑步
依家有防守訓練，有頭槌訓練，有龍門訓練

硬照 張張球員笑哂大頭
黎打仗唔係遊樂園呀

打BOSS都可以bug

啱啱落機 準備去體測

Sam Greenwood, 16, from Sunderland has visited Arsenal facilities and will take his medical at the club shortly.

Sokratis on Aubameyang: "We became friends very fast because we came to the club together and of course he also spoke Italian, which I speak very well. The first year, because neither of us spoke German, it was easier for me and him to speak in Italian."

Goal: Emery is unlikely to add players w/o sales + #AFC confident Ramsey will sign a new deal.

一字排開

賣走場狗黑B再入返隻翼啦

adams vs henry
兩邊互攻守先互有進步

12:00? 官宣？

你想要星雲居定走場狗

ff

幾時有呀 等到好心急

射左

雲加唔做阿狗領隊就即刻話臭燒
以前邊會咁講

"When I watched him play, I could feel that there were situations in the game where he could have moved forward, progressed more vertical. He played security. I always was thinking come on, that’s not the real Özil I know, the guy who can kill. He did play alright, but I think he didn’t play with the complete freedom, he played a little bit with the handbrake at this World Cup."

教得唔好

老野教出黎架喎

果陣好似係奧運隊 所以先有asano

今季印咗列治史迪拿

今季咁柒都買

其實係明顯暗串Lowe

依家ozil搞成咁，唔多唔少都因為老野個「complete freedom」

Wenger on Ozil talking to beIN: "I know Ozil well and he's a fantastic and exceptional footballer. Him and Gundogan suffered from what happened before the World Cup." (Meeting Erdogan) #afc

等到兩點都冇就唔等了

應該聽日

還好啦我覺得 一季買一件
去emirates仲買咗爺爺最後一場主場本matchday programme 仲包埋本書仔講爺爺廿二年

Emery told Wilshere in a meeting that Torreira would be coming in & would be ahead of him in pecking order, @standardsport reporting.

我都有 睇到喊左

燒唔踢德國了

confirmed?

冇兩翼冇防中幫佢
打撚咩

skysports

唔係佢老豆話佢應該退出咋咩

我都想睇但係果陣未放sem break仲考緊試冇去到英國睇 去到淨係睇咗2&b朋友隊對黑b朋友隊 2&b仲入埋波

BREAKING: Sky Germany | Mesut Ozil will NOT be playing again for Germany. Meeting with Erdogan has 'burnt all bridges.'

如果係真，都係一個正確決定
德國高峯已過，同埋跟本唔多係戰術主角

專心球會

爺爺都算係咁
走左都仲護住佢
今年世界盃佢都算係咁喇

又可以射多幾次波

佢再踢得咁慢真係唔想佢正選
護球能力又差左

Lucas Torreira has now been omitted from Sampdoria’s squad on the official website.

鏡報話Torreira著11號
我唔信

克羅地亞而家炒領隊同送英撚入決賽有咩分別

防中著11號好撚怪

啲Number錯配
1號無端端畀退落黎既Cech
4號又畀左唔起眼既埃及仔
19龍又畀左個龍
11號畀埋Torreira
完全唔make sense

而家d號碼係咁
Bony, Wagner 2號
Kolarov 都著開11號

Source?

睇個勢今晚又冇官宣 又要等聽日

原來唔係領隊係教練

爺爺真係好厚道，間接串路維去護住燒

一路好走

國米域仙奴都係11號

燒講真半個字啦 叫ex煮埋飯佢食

wakanda forever!

Dragomir可能唔走

唔好走
呢件似似地會成材

下季中前場應該點擺
Torreira 渣加 藍 MK 燒 水貨 羊
要放棄一個

燒去巴黎啦
人地送左件愛美麗過黎，禮尚往來嘛

當當一隊足球隊喺度玩拋波仔
成何體統

牙叔係咪即係AMN? 點解有個咁既名？

佢的樣子如何

佢全名嘅簡稱

希望狙出手買燒

又要返工

踢4-4-2

Leno
Bellerin Koscienly Sokratis Kolasinac
Torreira
Ramsey Mkitaryan
Ozil
Aubameyang Lacazette

Subs: Cech Mustafi Monreal Litchistiner Xhaka Welbeck Lucas

Reserves: Chambers Mailand-Niles Elneny Iwobi Nelson etc

屌你老味又落狗屎
今晚典踢世界盃牙

得我一個硬朗中場 想踢死人咩

Ozil 好慘

官直未

宣*

唔係買你黎有咩用
或者踢返451 其實大家覺得Auba擺邊好定Laca擺邊好

一定係正前
同Laca兩個級數

再加埋無翼鋒 兩閘會壓得好上去幫波 得我一個好可能比人中出 藍斯同mk同係比較鍾意壓上前

Auba Laca兩個都係中鋒型 要打邊不如收起啦

牛奶再見

14號係咪有阿狗睇？

仲有2&b

三前鋒算啦
Auba Laca Perez
Xhaka Ramsey
Tor

拿卡羊兩者共同係場上先勁

仲未宣

其實Perez係咪會留隊？

其實好Sad
一個50m一個60m
但要兩個出晒先有效果

應該會啦 佢Facebook Twitter 轉返阿狗波衫 但今季佢仲未影波衫相好撚慘

應該會 佢fb都轉返阿狗icon

俾人擺上檯
數戰犯有排未到佢

做後備奇兵

證明德國狗同呢到d手足一樣係印象流睇波

同某迷普會員一樣

點解仲有咁多人會出Xhaka?
白簡迪 藍斯 奧燒 正常都會咁出
Xhaka真係太雞肋

召喚林狗

腳力勁

德國狗

屌米

佢長傳好準下同有遠射 只不過係之前戰術問題下下圍住個禁區 佢同奧燒即刻廢左

明知戰術都用 老野
Btw牙狗打開陣地 要佢把鬼
走啦

老坑跟價錢出人

講得好 有torreia 駛撚用佢

點解唔係白簡 藍斯 xhaka 3人中場

打聖誕樹陣式

冇翼係要打呢d陣嫁喇

我身邊睇世杯班人都係咁屌奧燒廢 又話佢眼神防守 明明係個戰術on9 出人又怪雞 話一唔出奧燒就贏波 我即刻屌第一場墨西哥 輸第一球 邊個返到禁區防守咪係奧燒 lo 你睇基迪拉個d 死左邊？ 咪係中場行緊lo 同埋達斯拿成場係到行行企企唔防守 你又唔屌 ？ 第二場德國都係踢得衰架啦 只不過係卻奧斯個腳FK 救左德國 第三場 同頭2場一9樣而爲自己真你霸者咁款壓哂上去塞死哂 到最後關奧燒春事咩 根本成隊人教練個個都廢

其實ok但都係果句 拿羊要一齊出

Auba/Laca
Ozil Mk
白簡 藍屍 沙卡
夢遺 走場 Papa 比比鳥
Leno

呢個人腳轉打防反可能幾有睇頭

卻奧斯真係笑話黎 d失誤多到

-------------Auba-------------
--------Ozil-------MK---------
Xhaka----Torriera----Ramsey

全中場造波陣

雷哥保護個波勁過燒好多

奧燒咁防守不如擺佢打左閘 出波一定靚

有雙箭頭睇就正啦 不過Emery 好似未試過用雙箭頭陣式

Auba Laca
Ozil
Ramsey Torriera
Xhaka

442

On9先唔出mk

射得未呀屌你老母死愛狗

後備出

想知拿卡有冇正選 唔覺愛蛇會用雙箭頭

----Ramsey---
Auba-----Laca
------Ozil------
Torriera---Xhaka

落到場就會變咁 睇見都覺勁

可能係羊冇正選

———-Auba———
Laca Mk

Ramsey Ozil

Torriera

會唔會好D

Ok 但全攻型 你叫班26-29迫搶足成季又係死

入人地2球之後換人泊大巴

其他唔敢講 但羊100%正選

對瑞典輸果球就係佢交失
係臨尾將功補過先唔洗比人屌

冇羊呢隊野又會變返閪波

Mk唔會場場踢足 唔洗擔心 佢又係多傷 中場torrira 殺卡輪換多 藍斯唔走就係鐵膽

成個戰術都有問題 每次比人反擊左右2閘好多時都唔見人 下下都係得返2個中堅同一個防中（仲要唔係防守型防中） 個個又跑得勁慢 就算打機都知咁打法多多都唔夠輸 唔明路維點解同一個戰術仲可以玩足3場

甘美治笑話黎

甘美治 Werner 廢到

Werner想博表現 但腳腳都閪
Brandt頭兩場一出場都有表現
第三場繼續後備

輸教練>輸球員表現
戰術垃圾 用人垃圾

都係果句 兩閘前插到翼咁

Werner 我睇佢又唔咁差 只不過佢唔似可以自己一個打單箭 要人幫佢開路 同埋佢要空位發揮佢果d 速度

甘美治 好怪雞 好似唔識傳中 下下衝到底線回傳一場10幾次都係咁 咁你上去做咩9

西甲到psg都冇一隊踢雙箭 應該係輪換

全部poacher單箭
牙羊發達

牙羊😨

學左比狗踢法
肯撚定係臭燒教啦

有無手足放飯？

托沙藍 必然正選

佢根本唔應該踼右閘

中間班人邊個踢到利雲個角色

踢攻中要追到入小禁區方圓幾米都冇中堅

靠睇數據既話
1718聯賽數據
甘美治defensive score好似有1xx分
比比鳥好似得1x分定負1x分

拜狗同其實隊唔同層次冇得比

有日無聊試下睇下我地隊啲人比較下數據
defensive socre一開始比較torreira同kante
torreira拋開3倍分

再比較papa同godin
papa好似2xx分,godin好似3xx-4xx分
心諗唉都係差好遠,不過算係咁啦又唔算貴
但禁埋mustafi入去睇
p你個k打中堅defensive socre竟然可以負分

官宣左未？

最後果句

走場狗

劉霞

有無link

專登check多一次
誤會左mustafi
佢都有1百頭
負分係比比鳥負7x分

用squawka將自己想compare既放落去就得

xhaka好似都-20.6

阿狗D中場好似無個係正分

【宮市亮又復出喇﹗】

如果要數近年最藥煲嘅日本球員，相信宮市亮認咗第二都冇人敢認第一。呢名幾乎被球迷遺忘咗嘅昔日希望之星，自從今年4月再次傷十字韌帶之後，外界就對佢重返球場不表樂觀。不過呢名命苦球員竟然奇蹟地極速康復，近日仲喺季前熱身賽披上聖保利球衣上陣。佢先喺上禮拜五對第4級地區球隊SC Weiche Flensburg 08後備上陣半場，仲為隊友Sami Allagui送上助攻，協助球隊以6：1大勝，然後禮拜日晚再喺對邦比嘅熱身賽後備上陣45分鐘，雖然未能阻止球隊淨吞3蛋，但表現已獲教練團滿意，仲話如果將來有12碼射的話會畀佢操刀回復信心。

宮市亮踢完第一場波之後就話好開心可以重返球場，但因為缺陣太耐所以踢半場都覺得好攰。雖然宮市亮已經出道好似好耐兼大傷過幾次，但始終佢都只係25歲仔，坦白講都唔可以再奢望佢會係日本足球嘅將來，不過對於熱愛足球永不放棄嘅佢嚟講，將來可以擺脫傷患繼續喺歐洲賽場追夢，都係一個值得鼓勵嘅感人故事嚟。

#宮市亮 #RyoMiyaichi #ザンクトパウリ #StPauli

圖片：、Hamburger Morgenpost

好橙

六日子今日意氣風發

叫春的人死吧

佢老母連足總主席都比説話佢聽,勁仆街

之前又話掛靴

訓練片做體能

德國佬質素真係越黎越差

三中場應該唔會係主要陣式
否則需要買多幾個中場中

真係好怪 明明有幾個都差過奧燒 但全世界偏偏就只係屌佢一個 唔知已為佢同C7 美欺同級 所以一踢得唔好比人屌得特別甘

又被收皮

得我燒有wc

本身個球員唔係咁廢架

.@ChrisMorgan10 has joined #AFC staff as a first-team physio. He announced his arrival on IG three days ago

白簡迪潛左水？

之前邊隊

收到風體測唔合格

學全能王練緊彈琴

水晶宮首席物理治療師

FM

喺利狗做過3年
17年1月去左水晶宮

weak

今年咩事，咩人都有

唔係雲加就得 搵隻狗教都得

瘋了

揾個中國人黎教 輸波都可以贏得尊重

真 十四億人希望
雲加 希望都談不上

Now?

ok

all in左1810

各位手足派左邊間

劉金龍😘

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Matteo Guendouzi is set to be confirmed as an Arsenal player later today after undergoing his medical yesterday. #AFC #arsenalfc #lorient

廣州恆大

蟻俠睇左 幾好睇

加埋另一個幼幼同白簡迪
一字排開

今日Guendouzi,聽日Torreira?
阿狗好似冇乜幾何一日宣佈兩個?

16碎嗰個應該唔會啦

慈幼😳

基佬學校

曼城個青訓龍門都賣到10m+
仲貴過CCC
OOO而家都係值幾m

一日5個都試過啦

怪唔知得KANE唔再入波

除左嗰次呢

又要等多日先有白簡迪
不如幻幻改聽日啦

得park同santos水貨
santos都有半季好波

入cech波

冇santos射入間諜那有5:2

park比雲加迫害

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Arsenal have sealed the signing of highly-rated Sunderland forward Sam Greenwood. #afc #arsenal #safc

去左高雷挑戰

半場換波衫都足夠拎去人道毀滅

有無手足睇左蟻俠
個黑妹好正

覺得佢會完左兩場4 強先官宣
英撚效應洗版太勁

上次Leno都係開緊波官宣

Torres都轉戰日職

殺卡係咪基架, 成日同男人訓埋一齊既

有老婆了

林狗迷果啲都基味濃

雙性都得, 有細路未先

睇大家排陣先知Xhaka仍然係唔少手足既正選

快d官宣攪掂條中場然後去傾翼啦屌

手足話爺爺唔識用佢, 釋放唔到殺卡能力

未賣到人都唔駛ff會簽到翼

唔知點解對佢仲有希望
可能因為靚仔
同個陣11/12 藍期個情況有啲似

Lucas Pérez

比比鳥 OUT

買左日本作客了

邊個對11/12藍斯有希望

翼應該冇架啦

你估好多人想做牙

早左放工

五毛

屌你老母 3xm 買返黎咁既表現
死撚左佢算啦

兩年踢歐霸死因 雲沙梅

dllm

有無手足聽日一齊放榜？

今日官方宣布一件 聽日一件
星期六就第一場熱身賽

agger

唔洗預我

你老母比狗屌

小妹

中llm國人

丁住呢個先

希望入到kong u

yes 國家隊防守世界級

同老闆講夜晚睇波 早走

2點睇洗唔洗咁早走 諗住做到12點先走

係公司睇啦咁

睇完做到9點再返工

小妹 aim恆管

恆大bba>>>>hku

讀得恆大都有錢
咩U都冇所謂啦

我ex 16分讀恆大bba 今年grad

Arsenal FC @Arsenal

Colney settings 😎

老母知我第一志願填高雷
屌到我仆街

阿狗twitter係咁撚狗

小妹黑c幾吸引嫁

高雷>>>喇沙

圖

第日present咪有得睇囉

希望大家聽日順利入讀i大

錘仔既人關阿狗咩事？

westham dna

有冇一種戴綠帽嘅感覺

垃圾一早應該走啦

ON THIS TRANSFER DAY: In 2014, Alexis Sánchez joined Arsenal for £35m.

🔴 165 games
🔴 80 goals
🔴 41 assists
🔴 2 major trophies

今日聽番周國腎舊歌 正

Legend
臨走都比返個MK我地
留低既係一份心意,而唔係負擔

#TorreiraTuesday

哩d訓練有咩用 係咪串我矮？

幫阿狗條team諗埋
姐係又要再諗過第個
#TorreiraThursday

操練加返d遊戲好正常
雖然呢個好小學雞

Jenjai

#TorreiraTGIF

新宿街頭十餘萬人

團隊精神啊

血像紅葉 全城在滲
每滴眼淚 來相襯
赤城遍地 似預告中 秋祭的犧牲

躝啦愛狗

跟工程C踢波

要進化了

還我爺爺

增進友誼

又幾岩聽
爺爺有班落未

打籃波咩屌你 還我yaya

車路士

等緊阿記

個額頭

查子

天妒英才

驚世own goal都好多年前
歲月不饒人

普子d PR真係

官宣未啊

仲未官宣？
係咪險簽得

都唔係咁老姐

脷伸：佢Fans, 一見佢續約轉Number, 第朝就狗衝去買衫印

咁柒都買得落手果下勁

真fans

咁耐都未官宣，死心了

險簽味濃

阿仙奴 鑽石眼

要番爺爺算了

唔係話個攝影師去左咩訓練班咩（唔知堅定流）

而家睇返Per同Mike抵到

Seri去富咸

迪達子係打劫返黎

大肉腸

而家睇返10m可以last mins 簽到個德國國家隊正選真係好夢幻

富咸簽seri真係估唔到

hijack我轟

我轟係咪仲係干地帶緊

幫波走位默契

俄狗唔肯賠錢

油王玩野
連球場都唔起

焦土撚干地

比利時幫巴西幫out

險簽左
兩個都無哂聲氣

送水輝

琴日先傳今日就到

應該鑽石眼功勞啦

唔jel頭既送水輝好睇好多

好正

得返你同我相依為命
呢到無哂人睇愛回家

大肉腸去左富咸

呢張圖琴日的

未confirm
Seri好似唔想去

我記得呢度好似有人J過Seri 好想佢黎阿

真理永遠掌握係少數人手中

有白簡迪,不了

由巴塞變左富咸係人都唔想啦

正常都唔想去 阿狗車仔變左富咸

白簡迪真係幾好J
最鍾意佢撞撚到呀朗飛天個一野

無藍剔認證

不過真係好短

好粗喎

法明尼 馬斯 簡迪都唔係長

法明尼同前面兩個比
唔睇名以為係林狗

短小精悍

呢種關係無將來嫁

咩人黎

16歲幻幻

今集好正牙

雲格撐奧斯爾：他像踩着剎車踢波

【體育】德國於今屆世界盃分組賽墊底出局，中場奧斯爾成眾矢之的，曾與他合作的前阿仙奴領隊雲格便為他護航：「他沒有放開在踢世界盃。」

奧斯爾（Mesut Ozil）於英超阿仙奴與雲格合作5季，十分熟識。雲格被問到奧斯爾便說：「我很了解他，他是個了不起的球員，亦需要別人對他肯定，但卻因一件事情，讓他們在德國飽受批評，受到影響。」

事緣奧斯爾於世界盃前，和另一同樣原籍土耳其的中場根度簡，跟被指無視人權的土耳其總統埃爾多安合照，引起軒然大波。

雲格認為此事或多或少影響了奧斯爾的發揮：「他在世界盃沒有表現出攻擊性，但他是能夠在比賽撕裂對手防線的人，卻像是踩着剎車在踢波，踢得太過保守了，這不是奧斯爾，雖然表現還可以，但應該能夠踢得更自由。」

有傳奧斯爾和德國足總鬧翻，將會退出國家隊。

圖片來源 : ©AFP

咁牙 馬基利尼岩唔岩洗牙

岩牙
呢個級數好好多

愛回家世界第一

但到後面兩個唔夠班了

簡迪都唔差
係馬斯未夠班

講硬朗防中我覺得G施華最好

小馬同簡迪差唔多啦
上年世盃一個掃曬

2點開波

打住飛機等囉

而家訓

愛回家牙
你又無睇

Arsenal FC @Arsenal

Learning in progress 🎓

其實阿叔都有條件打正宗翼
睇下愛sir點教佢

屌你
人地本身打防中 跟住改造到閘 而家變埋踢翼

佢本身係踢翼

真。全能到仆街

有無人有最新消息？
白簡迪

翼出身嫁

Sor 柒左

any pro

佢踢右中場先

有腳法有速度有斬波
遇到名師其實應該打翼成到材

上年比列貝利撚到仆街
以為會冇哂信心

柒左肯認就得
唔好好似D人又唔認又走數

In咩呀炮仔

開名啦

當年靚波

支持開名

意大利專家

無諗過佢會係踢閘位成材上位

4球pro

仲有david

睇緊書牙

不了

又屌肥妹

矮撚唔走

老老豆豆佢唔怯場同波底都幾好
愛狗教得好真係可以做新icon

新張狗

個人覺得佢比張伯倫腳下功夫細膩
但身體質素張伯倫好好多

Torreira’s old coach when he played for Pescara: “After Sergio Busquets, he is tactically the strongest midfielder in Europe."

杜利拉 黎未

險簽牙

琴晚撚人撚到而家都未官宣

mt?輕鬆啦

#torreira#29

seri橙

唔g真唔真

上官網睇下係咪真好難咩=_=?

已射

雲加時代已經過去了
無險簽嫁啦

可能po錯del jor嘛
打個j都貢惡😣

B. Johnson 辭左職？

係

b gong

Arsenal FC
‏
@Arsenal

Did you turn your notifications on for this? 🔔

黎喇

條撚準備

10點官宣？

應該係法國個幻幻

打橫一字排開

黎料啦？

睇死得個幻幻

幾耐之前既事？定岩岩

Sam, Lucas, Matteo

3個人型蜈蚣

Arsenal FC
‏
Verified account

@Arsenal
4m4 minutes ago

4分鐘前

一字排開！

唔通
10:00？

撚鳩阿迷

阿狗twitter真係賤種黎

呢兩日狂tweet
又Welcome to the club, Leno

咩都無wo

十點啦

又撚 10：00又冇

Diu
扼人既

真係撚狗咁撚

屌 又撚

好撚狗

條social media team咁多年都冇野玩
宜家三分顏色上大紅

森多利亞official左

次次都係我地遲

倫敦上唔到網牙

點解阿狗做嘢可以咁撚慢

點解次次都係對家官宣先過我地
之前啪啪啪 LENO 都係咁

爺爺苦肉計

J呀

要學49000彈琴

英撚做野係慢d

迷托黨召集

屌啦星終於買防中

James Benge @jamesbenge

Torreira deal is done, confirmed by Sampdoria. Around £25m and likely Arsenal's last major investment of an exceptional summer.

卡蘇

Torreira is given no.11 in the online store

This afternoon Real Madrid will agree at the request of Cristiano #Ronaldo to his transfer to Juve for €100m [@jpedrerol]

如果都係得幾張相 即刻unfollow

等左好撚多年喇
係識轉身開到角球有遠射同技術既防中

施華手足

11號

如果可以踢哂成個中場就好

Arsenal FC @Arsenal

It's time...

撚夠未呀屌

Its time

托囝

新禾托

屌你老母

迷沙黨將全力協助迷托黨立黨

來了！

Ok

It's Time!!

印衫

沙卡後備啦屌
禾地托囝刀有長傳

除褲！

tatto match

宣傳短片呢？

仲諗住19號 仲襯

流出

有了

Arsenal FC @Arsenal

The wait is over… it's #TimeForTorreira 👍

Welcome to Arsenal, @LTorreira34 🔴

射得！！！！！

射得喇

no 11

Yeahhhhhh

Jjjjjjjjjj

終於有防中

條片有d 7
但幾有心機
@老婆狗

印印印

官宣

想印，但今季太柒

呢排無跟，4號有人著未

六日子岩岩先笑完愛SIR險簽
唔夠半個鍾就官宣

elneny

條片好型

作客果件叫做最好睇

屌你老母 又險簽唔到
食撚屎啦 雲加

Unai Emery: “In Lucas Torreira, we have signed a young player who is a very bright talent in the game. A midfielder with great quality, I have enjoyed watching his performances for Sampdoria in the past two seasons, and we all saw him do very well for Uruguay in the World Cup."

官宣了

號碼重要咩，你覺得燒著左十號之後會翻生咩

今年買人好爽手

點解會係11號

型到核爆！

真心幾勁
22歲

買多隻翼就正

手臂隻獅子

嘩真係唔知 反而3號好似無？

搶波勁、跑動多、識斬死球角球

J撚死人咩

完全係阿狗想要個type

簽左啦！好撚型呀！

Uruguay international midfielder Lucas Torreira is joining us from Sampdoria.

街邊阿婆都知咩原因
因為無撚左雲加條廢鳩

On9無死過返咩生

屌

除左白簡迪 仲可以叫佢咩名?
覺得佢幾型

射左！！！！

最impress一定係世界盃緊仲搞緊轉會
平時一定等個盃完啦 球員抖兩個禮拜渡完假先諗點搞

反雲一號

烏圭仔

托二世

撞爆牙朗果下

阿狗終於可以洗脫險簽奴污名

Lucas, who will wear the number 11 shirt, has been at the club for a medical and will now have a post-World Cup break and join up with the squad in early August.

雷神

1.68 m

終於似返間大球會 唔洗睇件廢老滑水

反愛蛇又輸一場

迷愛黨大勝

今年前四有望

高佬

托雷拉

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

鋼牙

新矮撚

呢件踢完世盃未必deal到
鑽石眼

8月頭歸隊應該對唔到曼城

傻閪雲加有offer未

拿拿林買多隻翼. 夠數

你睇世界盃就知佢勁 細細粒都好頂得好撞得

白簡迪

南美大肉腸

今年早成半個月完轉會邊有得比

撞開c朗

接奧燒手著11

How does that make you feel?
I feel calm. I am used to coping with this kind of thing in the best possible way. It's a very positive thing that people want to welcome me. It makes me feel comfortable. Now I am calm and I look forward to the future, which for sure will be very nice.

And they also liked the footage of you heading the ball on the ground!
That was a moment in the game in which I had no other choice than to head the ball on the floor. I didn't want the opponent getting into our box. I decided to go with my head. That video became viral!

25

J死人咩痴線

愛蛇一早想要拉

點解都已經著住仲要拎多件波衫

佢手臂有隻獅子
好撚型

除左利記上年簽左人
獌痢鏝 轟
轟又比人HIJACK
邊隊簽得快過阿記

阿狗啲相同cg幾時先可以好少少

鋼牙仔

快過箭續capala

前疤狗個director of football
做到野呀

好似香港d mk仔

塞狗我屌你老母

曼:fred
利:法賓奴
車:教練都未搞好

cool牙既mk仔

柒箭

#TIMEFORTORREIRA

簽人真爽快左好多
仲要係針對性咁買
好耐未試過咁爽

利fd: 50m 一個好過你70m一班雜兵

其實白簡迪幾錢
係咪分期?

好撚正！期待已久！

白簡算啦 好似個個都叫慣左

買翼買翼

阿: 利記用幾多錢買龍都係柒

講又咁講
最有迫切性都係阿仙奴
如果佢仲快快手仲唔俾球迷鬧死

Lichtsteiner
Papa
Leno
Torreira

叫托利拉

續埋藍斯就perfect

老野走左
唔再係same old Arsenal
針對性得黎再要洗得唔多

安爺爺同雲爺爺必勝

下年到你仆街啊
我莫雷無得輸 食撚滑capela

想要翼
btw應該聽日matteo

CP3每次一到playoff又傷
有撚用咩

技術性失誤 一字排開 簽多隻翼未啊

無啦
啲新聞話torreira係最後一個大收購

下限二輪

Arsenal Confirm Signing of Sampdoria & Uruguay Midfielder Lucas Torreira in £26m Deal

同你一樣 無撚用啊

個個位都唔掂
先會搞到一季要買咁多人
的確係技術性失誤

之後會簽幻幻

Cool牙仔

爽到

食撚左咪又係輸比人

仲有放走隻走場狗

11號？
咁主席著咩

我仲有個kings pick

某雲都真係唔知做乜柒

今年對症下藥 好令人期待

28

23

D記者其實點樣係大半個月前知？

個法國幻幻帶到波上前好似有得丁下

j左

雲加：簽入多位球員是技術性失誤

當被問及熱刺今夏斥鉅資引入多位球員後，今季的成績是否能超越阿仙奴時，雲加說：「我不知道，看得出來熱刺在轉會交易的工作中很努力，不過這也很正常。但在我們看來，如果你購入了3名以上球員，那就是一種技術性失誤，因為你的陣容將因此失去平衡。我很清楚在英格蘭，大家都喜歡看到球隊購入強援，但當你購入大量新援後，你的球隊就充滿很多變數，因為你無法預測他們的表現。」

在轉會窗即將關閉的時候，雲加強調阿仙奴不會進行「恐慌性購買」。雲加還談到了法米尼的回歸：「我可以很坦白的對大家這麼說，其實一開始我沒想過要簽回他，不過當前形勢以及球員的態度打動了我。」

係真防中

應該同森多傾哂轉會費同簽哂紙
係差球員體測

訓左無睇到而家簽左邊幾個

我地個球探真心做到野

抵到爛

翼真係有需要？

有Mk 羊 主席 2+b 韋帝 可以放翼位

係睇戰術陣式安排姐

no 會買多個幻幻
就係matteo
paris united rmc出埋
冇咩死
個人ig又到左london

其實呢D先係最正路
雖然買親呢幾個都唔係好出名
但起碼叫做見到有心一早搵人買人
咁先係轉會 唔好成日壓哨
頭號目標就停哂手

如果係某雲教呢個幻幻
我就唔會有咩期望佢識進步
而家就唔同啦

係呢個世代 平

Iwobi blackb

真防中啊

仲可以分幾年比

係得果下
但真點搞事狗黎

好似仲分三期付款

2+b 韋帝 唔好再提啦
搞笑佢地就叻

冇落底習慣=塞車嘥9氣

直覺話我知 脫雲後 2+b 可能變返尼日尼亞2+b

不過我地到開季都冇得j
一早簽哂人 要停j

22歲
踢過意甲
世界盃有表現
又搏
夠丁了

戰術強如哥帥高普都會有好強既翼
就算愛sir psg都有1pair價值4億既翼

卡叔

請返爺爺就perfect池了

請佢訓棺材

嘩 射得出啦

把鬼咩
一早夾好組好軍
練好波打返d好波仲好丁啦
不過第一場應該比鏝屌打

難得咁快就可以齊章開得季

Psg對翼應該地上最強咁滯
但贏唔到法甲

好驚好似熱狗1 億買幾件咁

諗起沙卡件垃圾街場阿伯level 45m
仲要兩年前

成日開左季都埋唔到班
無時間夾
一係就開季柒到甩漉
先死死地氣買人

你講上年？贏到喎

好似仲有個仲猛料

冇隻真翼，靠啲中場放翼位應該又係妹下妹下咁

35炸

邊個？

有呢隊翼攞翻啦唔係咩？

去車仔

呢件垃圾 3.5m就差唔多

有iwobi啦

佔中

收嗲啦，上季邊個幫你隊閪波全勤啊

高普又咪今季先搵到隻上到世界級既翼
哥狗買250同sane由潛力幻到一線中尾就勁喇

坐到出局仲好講

阿狗咁多年傳統都係去到最後一日都j
諗起個年夠撚膽簽完CG J到最後一日都冇簽過第個

炒你老婆就真

早埋班咪有時間夾下囉

你老母斷腳退役啦死架仔

屌你老母雲加玩尻22年，每一次轉會傳足幾個月，到最尾幾分鐘先買人，真係念番都想殺撚左條老野，新領隊一次轉會做左20幾年既折磨

救火五子

舊底個班都清得7788啦
得番藍斯 臭燒 夢遺 啞仔

rmc~= bbc

我唔會話佢廢
但其實係雲加獨攬大權後果
各個部門做唔到精英化
搞到球探網絡搵唔到平靚正

細梅先係45M 定42M

柒到8:2先肯買人

收到風迷沙驚到腳震

真係最多值15m

比狗呢 牙check呢 沙卡呢

迷沙歡迎喎，有人執屎可以放心做波了

大家不如傾下點排陣
應該可以排兩套陣

細梅都係3x m

貧窮限制左你既思維

cech都唔會有好多時間出啦

叫沙狗練返d反應先

全勤排第6冇杯有鳩用呀

D決定都幾慢下

錢令你腦部不能發育
只有交配

講真 睇完上場瑞士真係對佢絕望
又話有說明書既

最高興既係 今日係 10/7

唔洗等到31/8

obama laca
Kola ramshit bdog
Xhaka txxxx
Mustafi koc chambers
Leno

比狗有列叔搶左佢個正選
CHECK 做後備
沙卡其實都唔係黎左好耐姐

要佢做波就死啦

瑞士隊頂多中遊料 大部分下游料

佢一個踢撚哂11個位？

防中勁過沙卡

咁快手續都知自己冇人要
世界杯打到成PAT屎咁
16強落後緊 波都斬唔到

老實講無翼點擺都好擔心
如果真係唔買
都希望愛sir試下多用niles/nelson
有隻衝擊力高既翼就算唔擺正選都起碼會令隊波有變數

重組中場

上場成隊瑞屎都去唔到波，怪唔哂佢，冇左列叔條右路廢到

比狗列叔應該一個歐霸一個英超
check 都可能歐霸
沙卡呢兩季踢咁多場 叫鐵膽既都叫

學何sir 話齋，冇綠葉呀

垃圾陣

結論: 列叔重要過沙卡

唔好場場爆炸已經還神

有細梅唔洗睇

auba
Laca ozil mk
Ramshit txxxx / xhaka
Kola mustafi koc lxxxx
Leno

同意比d機會nelson
比佢爆下落底

nelson 翼 講真有vision同比到波既快翼好值錢
niles 打cm有天份 但workrate真係要提高

有冇反txxx手足

我諗季初都係用佢多

on9?????

btw 報價好似係用Fax
除非唔知點偷睇到
如果唔係都係唔明點解記者會咁早收到風
有d係agent講 有d就老豆老母講
但唔知可唔可信 所以有時係錯料

呢個世界仲可以二千幾萬入到正野

坐後備

廢的

上場就係要佢打陣地 踢到好似係阿狗冇學過野咁

話時話 金寶綠水呢 ?

世界盃有踼果場好爆得

應該都係 4後我估細梅 papa/柏芝

季初kos未返應該都要靠走場狗

k6今年基本唔洗預佢喎

咪同街場阿叔一鳩樣
冇人逼咪分到下波
有人逼就淨係識犯規, 對面打反擊輕易爆鳩佢

反txxx同迷雲一樣咁ON9

2014嗰屆?

auba laca
Mk
Eleny xhaka
Txxxxx
Kola mustafi chambers lxxxx
Leno

有價好賣啦

個中場做乜事

papa呢屌

而家阿狗先岩岩開始似返間球會
唔好玩啦

愛SIR 會打41212咩

laca auba mk
ozil
Ramsey torrria
monreal xhaka papa bellerin
Leno

其實係老野f4之後係咁

買d人唔識針對性用，總之有理無理塞入個陣到，唔會就返你優缺點tune戰術

好彩咪食中件世界級（雲狗法狗），唔好彩咪球員中左槍（沙加基佬普狗迪達一堆）

柏芝上位

有無好價都必定賣
17人名單已爆

lazio potential buyer

主席比人搶左9號 11號都比人搶埋

搵主席踢翼算啦

拖台個年 屌啦星坐撚住個腦咁一個都唔撚買

睇黎愛蛇對技術型中場中冇興趣

xhaka 打中堅

沙卡都叫入左球救命波幫瑞士出線
比Child登專家講到一文不值

果年諗住生性
咁快做野 最後 我屌佢老母

Forgot him

auba laca
Ozil mk
Txxxx xhaka
Kola papa mustafi lxxxxx
Leno

後期又咪剩係識執人地唔要既球星
人地利幾年黎都出到蘇古沙拿賣到成億既人

你收皮就有

爺爺同中國人 我寧願搵個中國人黎救啦

爺爺Lead到就唔會咁多契弟hea踢啦

係咁架啦child登
個人就擺明唔喜佢 但數據服到我

無雲加
雲狗法狗基佬根本上唔到呢個高度
唔好本末倒置

中槍果堆又唔識教呢下先on9

有睇青之蘆薈既人就知視野好既人要打後先勁

托仔藍斯臭燒

手你老母足，冇人想同五毛狗做手足

山狗都係啦
比佢打哂中間先全能到仆街一季

但佢事實係揚長避短做得好差

鑽石眼 光頭佬 愛蛇

中間應該燒藍托

咁快風向轉左去屌老野同沙卡

好波

山狗要賣都賣到喇
雲加個傻閪懵撚腦生癌死攬
結果害到自己帥印不保

好囉 垃圾叉朗終於可以返去看水機

有俾好多時間陪養
但感覺無好多細節上既教授

auba
Lucas ozil mk
Xhaka txxxxx
Kola papa mustafi bdog
Leno

好唔慣咁快買左幾個人

藍大戰可以踢到上季咁有紀律就得

日日係到望梅止渴

要叫黑Txxxxx 了

收皮啦，邊到垃圾

最少有50m

Xhaka 轉藍斯

排細梅正選果堆
100% 無睇波

仲有Guendouzi

少少地俾件25號佢
榮譽號碼黎

想問下簽左禁多球員係咪技術性失誤？

佢思維未完全跟得上現代足球

反沙 Vs 迷沙，fight!!!!!

serie A

搞足兩個轉會期
玩撚死自己

最叻攞紅牌

最後換到mk算係不幸中大幸
但一早賣左可能唔洗第6

一早講過雲加谷中鋒一流
雲狗山狗多哥狗係雲加手下發揮到淋漓盡致
係中後場雲加落後
但谷一隻中鋒根本係英超數一數二

人事部出左糧

吹賓周馬吹左一個暑假
屌佢老母

沙加既長傳係咪真係岩打快既反擊戰術

希古恩

matteo 搞事狗

趁地林喇你 搶我25號

好在最後換到MK
仲要係鑽石眼比意見
唔係廢老自己諗出黎

呢個真

玩咁耐都係擺大前面
防中中堅就用撚晒平價 一係唔撚買

條反骨狗又係既
要走請早啦
係要等鏝offer

賣左買唔返mk質素
要睇pavon黎重建

死出爛出，出到球迷屌到球員化為止

睇下交通警

其實 MK 表現都係幾飄忽
冇羊咁穩定

我基宜家世界第一支點都係比阿狗敗左幾多分返黎

呢個都叫現實啲

好似話最後個日佢自己都以為done deal已經走左去鏝
仲同智利D 隊友講哂
點知最後比爺爺玩左一鍋

法比雲佩斯有呢個高度雲加功努佔九成喇
雲佩斯出道只係一個係右邊cut inside 既翼鋒黎
四大才子洛賓史尼達雲達華治中最唔突出一個

倫敦老人院聯隊

比起lemar換山狗
宜家真係好撚好丁呀屌

352
Auba Laca
Lucas Ozil MK
Txxxx Ramsey
Papa K6 Lxxxxx
Leno

冇閘

比洛迪

一早賣比曼聯就曼聯第六喇

352 既話 Lxxxxx 轉番柏芝 或者走場狗好D

當FM咁玩

贊狗仲未肯躝

沙卡+托雷拉=巴卡約高+簡迪

Great Arsenal

使撚要咁多條友啊前面？

拆散左本來馬仔lukaku rashford

lucas同mk踢翼衛同卡拉斯高有咩分別

其實杜利拉 世界盃都打得好好

好躝啦屌

瑞士冇沙加線都出唔到，邊到垃圾？
講？

7年上陣左幾多次

yeah
今年聯賽/聯賽杯/足總盃/歐霸最少拎一冠得唔得

All

中後場專買伏野
史波，加比爾，細梅

賣既話應該就唔係獌換
係鏝買?

呢個陣最正路，藍斯換Xhaka仲好

有需要時交替出Laca就最完美

why not all

屌，從來未過呢種相，老野年代就係玩馬嬲搶球

第三場分組賽同打牙朗驗貨
22歲既膽色 仲有佢好鐘意提類似sacrifice既字眼
唔係少爺兵

無閘
打死把就

出埋藍斯前面咪塞哂車

黎多隻翼就好了
但仲可以賣走邊個
唔賣又好似太多人

基奧特雲加錫到仆街喇
對摩洛哥個場佢同張伯倫應該落煉獄喇

南美狗痴撚線架

甘寶 jenkinson ooo

然後嘻嘻哈哈post ig

但有時個個傳波冇人係禁區拉空
btw主席出波幾好丁

可能愛sir教得掂呢

贊錯躝啦

j咁多訓練相 到時第一場就炒車

瘋狂舉手 比波佢就自轉

我會揀沙先，前面唔夠人先放藍

睇live嬲到想打爆個moon
藍斯抽簽講衰野屌你老母

愛蛇最勁果招係睇片
練波其次

feel 到頭兩場應該拎到一分
和鏝輸車

perez有場瘋狂比波走位幾正

真係要操到班辣機散先得

呢到啲人講到沙加衰撚過學界
睇黎瑞士國家隊其他人都係咁上下水平，
咁都殺到入決賽週，冇天理

光榮出局

iwobi welbeck

賣

熱身賽都炒車喇

Why is the ‘garra charrua’ so important to you?
Because ‘garra charrua’ means that we give all we have inside. We give all we have to our football, our jersey and our country. We do our best because every time we enter the pitch we represent our family and friends, the most important people for us.

For example, when your team doesn’t have the ball, what does it take to get it back? Is that the ‘garra charrua’?
Yes, exactly. In our game against Portugal we had to suffer for a long time because we were tired. But that's when you bring out the energy you have left in order to get a victory.

其實港超都會睇人地d片做部署，專業到阿仙奴咁反而要呢一季先有呢樣野，真係好撚可笑

其實有一排 ramsey 踢 RM 成隊波好似 balanced 啲
Btw 唔明點解咁多人擺 perez
擺 laca 都 make senae 啲

贊師博會唔會操到取代到比比鳥

班細蚊仔為咗反雲就算踢得幾差都j㗎啦

MC買埋馬列斯

因為冇得出比較強

如果翼鋒可能真係lucas好用過laca

就算踢得差
簽人都算做得幾好
之前雲加踢又踢得差
人又簽得柒又慢

輸鏝和轟啦
轟開季世三要抖同埋暫時睇買d人都唔係一線就算sarri黎到

好撚喪

沙卡黎之前
歐國盃表現好呢度都 J 出血話有硬淨防中沙比

反就反硬
睇幾時姐

雲加點會冇睇
佢係日職已經睇錄影帶簽人

7月14有熱身賽

Because um我覺得呢 not all the time呢，
要擺哂兩個forward 出黎囉

咁快
對咩隊

仲箍緊牙 幻幻

laca +1
咪岩岩前二季季尾復出果時
禾子扭計要打st

南美狗黎講,唐莉娜算正氣

Perez 西甲唔係踢攻中咩
其實幾一般料

黎左阿狗變垃圾真係唔知邊個問題

先唔理啲人水唔水
講撚左幾廿年終於買後防
仲要一買買4個
射撚到我呢

沙加歐國杯果年俾人串淨係識後傳

睇開卡蘇睇條撚樣係後場轉個身都好似要做物理治療咁
個反差好撚大

係慕遜加柏邊個有睇

睇帶簽但冇針對性部署

睇過一兩場，不過個期佢打緊後

btw真係好難講
希望愛sir唔好咁死版
呢個位/人唔得可以試另一個位/人

前場差隻翼姐
睇點夾同埋級數係有

都唔同類型

搏到盡贏左佢啦屌
曼城冇左幾個主力,轟個古圖爾斯同夏薩特又可能走
係要靠開季搶分
愛蛇第一次教冇歇冬既球隊,12月,1月應該會仆街

2&B

Note: perez also forward

個陣好似有dahoud幫佢

大致上都係連接中場同後防啦個位
風格係兩極既 但作為英超列強 打cdm轉個身都咁辛苦真係睇撚到我

FF 多
曼城 sub 都咁豪華
目標前四和波已經好好
我地堆新人要夾架

加柏係咪打一腳吊上去比人哨 我冇睇

呢個真
除非攞得返屌打鏝既基因出黎

對馬體 大巴黎
都收左皮喇

馬迪同名大肉腳都係啦
其實企位進步左
冇左無謂鳩紅
差有時防守短路要改

Stuart Brennan已認證帳戶@StuBrennanMEN

Riyad Mahrez has had his #MCFC medical - expected to complete signing today

馬列斯都夠屌打了